覺唔覺啲小學雞youtubers好撚黑人憎?

屌你老母

明知自己啲觀眾係小學雞

仲要拍咁多咸野教壞細路

唔想知 唔好推 唔好post
完

傷風敗德，己舉報

屌你 小學雞都開始有性教育堂

乳房呢啲嘢遲早都要接觸

你係保守耶撚

你老母，想幫條細路他助攻，無撚咁易

大把小學🐥食女扑嘢叻過呢度D連登仔多多聲

😂

連登仔咁中意講道理 注定收皮

1